絕對懷疑警犬想捉哂範圍內所有人

佢地想一個一個捉 慢慢帶走 慢慢增援 消耗市民體力